達哥因為出聲反送中被禁聲反而被屌係咪痴線

達哥, 我真心支持你, 我知道你呢段期間承受巨大壓力, 感謝你咁多年陪伴我咁多個晚上, 永遠唔會忘記你帶比我咁多珍貴回憶

收到风达哥这样子是有苦衷的
据说中共已经成功抓到达哥小辫子
达哥已经无法如常发声
真兄弟请大家理解
认同请分享🙏

一早唔賺人民幣又怕咩被滅聲？
唔見hocc被滅聲？

达哥被那伙人逼着要站在他们那边！
大家不要再怪他了好吗？

帝吧又要出精支持達狗

帝吧 : 我們不行了, 要去當兵